好擔心A0嘅阿哥

阿哥廿中 有做開gym 做啲維修工咁樣
真心覺得佢幾高質 就算佢係heymandi打「靚仔巴」同人交換相都應該唔會俾人話圖文不符
同人相處又正正常常 但居然仲係A0
應該係生活圈子太少女仔 好擔心佢以後識唔到女朋友晒咗佢副偈

絲打 聽日出嚟中環飲杯嘢？

(行動）希望大家可以一齊去支持東突集會

對得耐習慣咗

識你ok?

啊哥有男朋友未

溝咗啊哥大家出pool 你又少兩樣嘢擔心
win win situation

啊哥唔想出櫃先話自己A0咋

你食左先囉

咩年代，仲有人覺得亂倫唔得架咩
聽朝起身含醒佢